（集思廣益）一人一個唔想同女朋友去旅行既原因

我先
玩得唔放又冇得去夜生活
最緊要係淨係要陪佢shopping....
佢係想日日shopping

冇女朋友

日頭行完夜晚又要做運動 攰上加攰

佢黎m
就唔想同佢去

btw無女朋友

樓主依家冇咗條女咪開心晒囉

人地想去重慶又唔陪人去
結果咪出事囉

有前科咁幫唔落

人地重慶晚晚插你條女

屌成班人嚟bin c

樓主應該已經鳩都縮埋

條女又搵到新仔陪去旅行
樓主又拎返自己嘅夜生活
求仁得仁

又話夠5000 like放相？ 屌你老母走數狗

屌
咁點解你又撳左入嚟先

我就嚟搵post (2) 嘅

原本都正常
但啲人越嚟越on9
成個post錯晒風向
先喺post(2)屌人

雙贏啦直頭 恭喜樓主